港女可以係可以十日搵到100萬。

十日係點計出黎，診完第二日就話有左？